W bibliotece Blynk jest błąd. Program nie zbuduje się przy pierwszej kopilacji ponieważ będzie budował
się na oryginalnej(błędnej) wersji biblioteki. Należy

1. Uruchomić kompilacje
2. Poczekać aż kompilacja zakończy się błędem:
src/main.cpp:15:58: error: redefinition of 'BlynkMultiClient<BlynkArduinoClientMulti<Client> > Blynk'
3. W pliku .pio/libdeps/esp32dev/Blynk/src/BlynkMultiClient.h odnaleźc linijke BlynkMultiClient<BlynkTransport> Blynk;
i zameinić ją na:
extern BlynkMultiClient<BlynkTransport> Blynk;
4. Puścić kompilacje jeszcze raz

Tylko dla nodemcu mamy 8 pinów
2 na lcd
1 na termometr
2 na przycisk
1 slider
1 czujnik cieczy

